香港警甴，我地依家挑你機

手足死咗，淨係可以路祭悼念咩
嚟緊清明節，我地會去返適當嘅地方做適當嘅野
你地好驚我地悼念周梓樂？
好驚我地悼念陳彥霖？
好驚我地悼念梁烈士？
好似今日咁，拉大隊上和合石、上歌連臣角囉

同埋班廢老攬炒 so good

清明重陽最多咩人拜山？
We Connect

有本事就喺噴場道放囉 你睇吓啲先人放唔放過你

好多路都無車到㗎，一齊full gear行上山啦

佢哋唔係驚，係趕盡殺絕

搵個靚開戰位

捉哂全香港囉笨柒

有得諗

各位孝子果日記得陪屋企人一齊拜先人

唔好送頭啦。。。

我都幾年無拜山啦

唔聚人
隨機地放張相喺地下
有心人經過咪拜一拜囉

你地咁有皇氣，點會驚鬼、驚冤魂呢

我地實會搞返你地老母轉頭
毅進仔

咪俾我估中，你地做咁多陰質野，一定好撚驚鬼
每年守兩次山墳啦仆街

時間：不定時
地點：隨機

志在紀念，唔搞集會

希望無皇軍就可以順利悼念啦

幫推

Pish

咁呢啲上山拜祭狗又未必會趕，佢係唔順眼兇案現場重係有咁多拜

擇拆撚左浩園佢

浩園係咪公眾可以進入?

LM

推

驚咩？
我上去拜山都拉？
攻擊性武器係鮮花？蠟燭？

再係咁等死，你就真係變先人啦

咁都好丫，可以正正經經悼念

佢意思係放tg？

好似唔開放。

Sorry 手足 你意思係咪話放催淚彈？
嬲得滯 好似誤解咗你意思

政府為左保住自己同黑警而支持攬炒，大家要堅持活躍地反抗。

皇氣係for皇家香港警察

呢堆柒頭係蝗氣

推 和你拜

拜警甴全家？

浩園有排上 仲要得一條路

我諗住同班藍屍老野攬炒咋

左面就n年以因救人殉職
右面就今年當值中肺炎死
諗起個場面都夠諷刺

又推人去送頭不過都要出㗎！gogogo挑爆佢！唔出正契弟

可能警甴會立例以後唔準響香港拜祭

係呀，去送頭呀
全港人唔好去拜山囉

不如起一起底
啲狗屋企人嘅墓喺邊

Push

清明行動

啱

清明行動

點解可以咁撚幼稚

你以為佢講放咩

連直接殺人都未怕過手足會唔會返黎搵佢哋
佢哋又點會怕呢啲

何妖個墳

推！

呢D位，應該會由你拜。反正落唔到佢面

香港獨立

將軍澳有其意義存在
唔想分散去其他地方

記得黑白
整多幾張pk鄧同埋班狗大頭

癲起上黎係墳墓都照出TG

「叫你個耶穌落嚟見我哋」
講得出呢句 佢地眼中邊到會有先人啫
可能轉個頭連人地塊碑都可以整爛

和合石好多石廠

今日大埔重狗重到傻，請正視

借位推一推

唔洗啦，去浩園啦，我會拜埋你哋

其實最好係睇下邊啲墳 關係有人做狗
我地應該要好好心地咁幫佢地 拜祭埋

慎終追遠

係山到落單會好大鑊架，排以下的編制都大鑊

推
垃圾黑狗死人都唔放過
咁死人都唔會放過你，等天收

on9

拉大隊上浩園專揀狗墓爆

見到墳場全黑企滿人係欄杆
拎晒橫額都咪話唔驚

香港警察嗰隻好似係 大隊中隊小隊小組個人

清明，我地會係山上打第二次小人

見完好明清

請佢地食開心浩園餐

支持

唔好玩膠，比D尊重死左既手足

上去拜山咋喎，咁樣又係送頭？

班狗想逼到人入絕路 就睇下絕望到極點既心可以做到啲咩出嚟

咁你話點做/做咩好黎聽聽
係咪乜都唔做最好？

up

入到山一封下面就無路走
然後係山打死人都無人影到

係，要跟連登/泛民大台路線，鎖自己喺屋企到9月先出黎光復功能組別 啲勇武肉盾出黎送頭就係鬼

可以參考何君堯你老母嗰墳點啊？

push

香港警察冚家剷

鄧炳強死全家

帶風post

蝗氣

蠟燭定香燭呀？

大家千祈唔好咁激進呀
風向post嚟，想班警甴守山墳咋

去浩園

和合石位置偏僻，請先熟讀地形同諗撤退路線

到時好地地拜緊山，周圍都見到周同學
邊個走埋嚟好激動咁「掃墓」應該就係休班警啦

警察守山墳咁又點呢？

我就會去返停車場

咁都比你諗到

見到佢地搞路祭就扯火
我就睇下清明拜祭親友係咪都唔得
係咪唔抵得人地咁多人拜，自己無仔送終？

親友在停車場走
所以去停車場拜

清明就到

本來回唔到你post
不過我被人落毒好累但訓唔到

唔知啲拜山既人俾狗無差別搞係咩感覺

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片!起碼睇30秒！
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

希望老豆搵仔能夠提供警察一家墓址

呢代還唔到，咪上一代還囉

我就係要呢啲.gif

浩園有咩事咪要阿sir24小時長駐？點算啊mon po sir

好撚驚呀

點睇班鬼係藍絲

讀好啲書 賺多啲錢 做多啲運動 修文練武囉
尋日重防到咁仲有一班人係到淨企 之後比人捉左幾十個 仲吹雞去下一次 執下生啦唔該

而家出路只有革命同靠國際
革命就一定冇可能架啦 靠國際唔該留返條命
過左8個月仲問人係咪乜都唔做最好
係人都知要做野啦 但前提係安全呀嘛
仲要做果啲野冇實質作用 過黎紀念就淨係企
有狗就企 企到佢地推 有人比人捉 又退後幾步
班狗退返後 又行返前 晚晚捉幾十個一百個
仲未知死

做果啲野又冇作用 仲要比人拉
點知都要繼續做 咁不如唔好做
練好自己個腦 身先啦

和合石TG

清明 重陽 上山拜 我屌你老母狗隊

到時出張文宣就搞掂

生人又屌 死人又屌

咁做即是專登影響到要拜祭既人就更加要避免
正如黑警影響到你去停車場你有咩感想

拜山都送頭？

I feel so good

徐步高佢地wfc

其實如果有人知班狗老豆老母個墳係邊都幾好玩

老豆搵仔淋黑popo血+紅油
先人食麻辣火鍋應該幾開心

On9仔

傻仔班狗會驚咩 直接殺人都未驚過

話說今年何已完有無老豆老母拜

唔關事架喎
謝醫生都係入面啦

Wfc tg 照放人照拉 冇後果

順便做埋忌

成班兄弟拜山

屌你老母啦 開打就送頭你唔好撚出 屌撚爆你呀 咪撚出街
希望你中肺炎死

綠曱甴，你就訓浩園？但你啲對上對下係唔係？

你想去？其實搭巴士好近到
個邊就係近暉明邨
自己google下其實唔難
不過都有車路自己研究下

行動 po 要推。

推，清明見

推
完全支持

遲啲就可以拜埋香港警曱，指住個大頭相黎笑

玩佈防 我地嬴L哂啦 而加全香港我地都已經佈緊防 佢地仲要聽order走黎走去

Tui

唔出刀, 咁叫挑機, 算把啦`

請先人食貴價tg

流動祭壇

小強有撚祖墳咩
雜種一隻
老母做雞
老豆係邊個都唔知

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

謝醫生

...

關手足咩事

陰陽怪氣

D花

公安

連就係一百左右嘅人
一隊通常相等於一排,二十零人.
游擊戰中,通常都係會針對一個排或以下嘅單位嚟食. 摸單係偵查做嘅.偵查通常體能同技術都會超乎尋常. 如海龍, 涼山, 三角洲

春秋二祭